再證明快閃先係一切

連登冇消息
唔洗交通工具
快閃
每一個都冇事

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

地區性運動要開始 每一個街坊都係手足

~

此帖必火

運動開始組織同地下化
政府rip

有時連登仔就係太光明正大

要趁機識多啲朋友

明就明
要証明 立場，ＡＰＰＬＥ
自然會報導

兵貴神速

一開始俾捉左幾個喎清

1個落單俾狗的走左,
行路到東涌果陣有狗車衝到黎,
開門突擊捉左1男1女

快閃拆閘